[J-POP新生代潛力歌手] 大原櫻子 討論區 Part 7

[J-POP新生代潛力歌手] 大原櫻子 討論區 Part 7

Part 7 開鋪！
之前有聽過或者冇聽過櫻子既人都入黎睇下啦！鐘意的話, 請給一個正評. 多謝大家 !

預祝新單 (Title未定) 有好成績!!

之前的link : 大原櫻子討論區（6）

櫻子 Official site

櫻子 Twitter (由員工發放)

櫻子 Instagram

推薦 Youtube Channels:

櫻子 Official Youtube Channel:

選集 Ohara Sakurako Select:

微博

n姐(大量資源及翻譯):

中國歌迷會:

Fans開既微博:

微博超級話題:

推薦歌曲 MV:

8th single 「さよなら」 和「生物股長」 水野良樹 合作

6th single「ひらり」
電影「チア・ダン」主題曲(港譯「去吧！啦啦兵團！」)

「青い季節」電影「チア・ダン」插曲

出道電影歌曲： 「ちっぽけな愛のうた」

首張個人名義single: 「サンキュー」

2nd single 第66回紅白歌合戰，紅組打頭陣的歌曲： 「瞳」

3rd single 「真夏の太陽」

推薦歌曲 LIVE:

4th Tour 2017 ACCECHERRY BOX 尾場 Zepp Tokyo

Cover ONE OK ROCK 的「Wherever you are 和 中島美雪的「糸」

咁快又磨到第七個post
櫻子還在京都旅行中?

就來唔記得櫻子係結他女歌手
太多舞台劇時段,另一邊結他形像好似越來越淡咁

報紙又見有櫻子出現

上年4月的讀賣新聞pop style

「那天的管風琴」造型照，及一衆年輕女演員公開。

第一次著呢種服飾拍戲

坐姿

當時唔興long bob, 興short bob. 應該劇中髪型會唔同。

舊片重溫。 難得的 Timing (live ver).

來源:

新single封面已解禁
風格好有突破

新風格！

4月出又要買

以為係藤原さくら🌸

今次新單連封面都解禁埋，都遲遲未出歌名，可能和tie up 有關而未能公佈。
純粹靠估

垃圾崗

第一張好正

我都覺得後面的佈景好逼真,
可能真係垃圾崗/廢墟

TV program:

MTV JAPAN「大原櫻子 VideoSelects」
4/17(火) 25:00〜25:30

BSスカパー！
水野良樹（いきものがかり）「TARIKI HONGAN LIVE 2」
3/31(土) 17:10〜18:30（80分）

林田家嘅次女在日本大學藝術系的映画祭昨天有兩套作品放映。

用自己真名 林田さくらこ

上歌詞網見到櫻子有條news在首頁出現

這個剪輯做得很好. 把電影和武道館交叠一段真係好正.
「糸」嗰段亦剪接得好.

4月25日発売ニューシングルに、昨年BS-TBS「Sound Inn"S"」で披露しました、絢香のカバーソングの初収録が決定しました！

4月25日発売 ニューシングル
初回限定盤A（CD+DVD）
VIZL-1381／￥1500＋税
初回限定盤B（CD+DVD「遠くまで」Music Video）
VIZL-1382／￥1500＋税
通常盤（CD）
VICL-37391／￥1200＋税

（CD収録曲・各形態共通）
M1. タイトル未定
M2. 遠くまで（富士通エフサス 企業CMソング）
M3. みんな空の下（Sound Inn "S" Ver.）

今次收錄埋Sound Inn S 時cover 嘅 「みな空の下」

有新單特典啦！
首先係新banner

A Tower Record

B HMV

C TSUTAYA

D Amazon

E Rakuten 樂天

F 其他

今次麻煩，又想要hmv,又想要amazon,
可能要兩隻買哂

我會選3至4款

你放左碟架嗎?

o係

收埋喺書櫃

嚟緊幾日同櫻子有關嘅電視節目

25日
PM 5:30〜PM 7:45
【チア☆ダン】WOWOW LIVE

26日
PM 2:30〜PM 4:00
【4th 〜ACCECHERRY BOX〜】WOWOW LIVE

28日
AM 1:00〜AM 3:30
【バズリズムライブ】日テレプラス

29日
PM 10:30〜AM 1:15
【The Love Bugs】WOWOW LIVE

31日
PM 5:10〜PM 6:30
【TARIKI HONGAN LIVE 2】BS スカパー

剛剛有直播，只看到尾段

有一點點片段

長一點的

23分鐘版本

23分鐘,
櫻子真係有心

拍緊戲要住酒店

抹去SAMPLE 字的特典相

有冇巴打知全國tour幾時賣飛

未公佈。不過新單會有抽飛serial number. 應該4月25日開始可以抽飛。如果你有日本電話卡的話。

好驚好似上次4th tour咁要對人認飛

回味櫻子dance,
雖然唔係最勁的一段,
但覺得呢段係最好睇

冇日本電話卡可以點做

上次公開發售嘅飛好似不記名。大原同小原巴打應該知道。

其實櫻子3巡係跳得唔錯，不過dvd剪接到支離破碎，睇唔清楚佢嘅動作。

低清重溫吓Love Bugs嘅綵排。

公開發售係不記名的，但就要再等耐d先

櫻子IG。同佐久間由衣合照。「あの日のオルガン」拍攝中

上次4th tour公開發售張飛無名的

主角櫻子

好想買到

櫻子今日在日藝畢業啦！恭喜🎊🎊🎉
可以做全職藝人啦！

櫻子的感想

因為拍戲關係，今日連卒業式都去唔到，唯有同片場中的師兄、現役講師等合照留念。

仲有一張找不同

今日篇野真係好語重心長
原來櫻子讀大學好大程度係因為屋企人好想佢讀
佢爸爸媽媽同家姐真係好有教養 同疼錫櫻子

找不同:
得櫻子塊面的角度，v字手同她旁邊的叔叔望左另一邊

歌丶舞台丶客串電視劇、廣告做佈景板，仲可以4年讀完大學，辛苦晒啦！

【LIVE】
5thツアーのチケット発売日程決定✨

🎫全席指定 5,800円（税込）

◎一般発売日：5/26(土）

💿4/25発売ニューシングル封入先行予約（抽選）
申込受付期間：4/24(火)12:00～4/30(月・祝)12:00

Fan Club 後日開始先行抽飛啦！

▼申込受付期間
3/28(水)17:00～4/8(日)23:59

用Lawson Ticket 予約系統申請。

大家嘅福音，可以選：
1. 郵寄picture ticket
2. 去便利店攞 紙ticket
3. EMTG 電子飛

▼受付詳細
今回のFANCLUBチケットの受付は、ローソンチケットの予約システムを利用してエントリーいただきます。
当選された方のチケット引き取りは、ピクチャーチケット(配送引取のみ)、通常紙チケット(コンビニ引取)、電子チケット(オリジナルデザイン＆スタンプ)からお選び頂けます。
電子チケットの引取りはEMTG社の電子チケットシステムを利用いただきます。

本先行受付のピクチャーチケット(配送引取のみ)、通常紙チケット(コンビニ引取)、および電子チケット(オリジナルデザイン＆スタンプ)では、定価で取引ができる安心の『公式チケットトレード』を実施いたします。
会員様ご本人が急に行けなくなった場合など、是非ご利用ください。
なお、チケットトレードの詳細は後日ファンクラブサイト内にてお知らせいたします！

好羨慕

EMTG唔知係點玩,
海外有得玩就呢個方便

同上年一樣咁玩，縛手機號碼

櫻子IG。櫻子 X 夜桜🌸🌸
第二張有D似大面純

新Single「泣きたいくらい」 是 資生堂SEA BREEZE 「デオ＆ジェル 好きだから」篇 CM song.
3月30日電視開始播放.

広瀬すず、中川大志 演出的CM. 兩位都是櫻子的伙陪.
さくすず再現!

主打歌?

係呀，
又係作詞
呢個CM明顯會吸引過fiujitsu o個個

電視播放率肯定高D。
今次會首次先行配信。本周五（香港周四晚上十一點）可以在各大配信site 買入。

好期待，
要紅歌好多時都要靠呢種cm tie up
電台播多d,街上都會更多機會聽到

櫻子comment.

聽完呢首都算輕鬆既歌黎

廣告中頭一句幾搶耳。暫時副歌覺得普普通通。等聽完成首再作評價。

感覺同遠くまで似嗎
好似都係太大路

聽左了,
感覺一般般

我鐘意「遠くまで」 多D

邊度有成首歌聽？我想聽

林田巴打應該係聽左廣告播嗰部分。
明晚23點各大配信丶streaming site 如 Spotify就有得聽啦！

又開始集運啦，仍然會喺Amazon買，如想在其他網站買亦可以睇吓有冇人夾。

報名請標明要唔要特典。
有特典¥1620， 冇特典¥1391

更正：
Amazon : 有特典¥1500、冇特典¥1288。運¥1100
HMV 有冇特典同價：¥1350。運費¥1500

今次我傾向幫襯HMV

今日FAN Club開始可以申請抽飛啦！巴打們抽咗未呀？

頭幾分鐘抽左喇，一開始發雞盲唔知id同密碼，浪費左幾分鐘
原來係登入後裡面會寫出來

除左fan club抽會唔會公開發售

會. 一般発売日：5月26日(土)

係咪visa買都得
未買過今次想買到

我未試過，可以問一下大原巴打

我上次係eplus搶飛的，搶左再叫代購幫手俾錢

Fan club 抽飛需要日本電話認證嗎？

唔選e-ticket 應該唔使。留意FC抽飛手續費要成千円。

「あの日のオルガン」戶田已完工,櫻子仍在拍攝。
今天櫻子超可愛

仲係成個小朋友咁

我用信用卡加郵寄，地址填日本轉送的地址
未試過咁買唔知會唔會有差錯

仲有兩小時就可以聽新歌啦。可能半夜三點禁埋MV

解禁

期待！！！

佐久間由衣也完工。W さくちゃん.

已買了，原來得表題曲有得買

高矮さくちゃん

歌名叫「泣きたいくらい」完全正確，因為成首歌得呢句最搶耳。以表題曲嚟講係普通咗一D。不過聽曬成首歌後印象已比第一聽時好好多。

邊到有得買?

這𥚃有齊各大配信網站的link

歌詞。仍是小名川高弘作曲。

聽左幾好聽,希望明天有埋mv睇

今早ZIP! 已看過一次Sea breeze 廣告
今早Line music 即時榜第一

聽左成首的確係好左
反而cm得一句反而唔太突出到首歌的感覺
靠那一句的旋律比較難紅

各大配信site的櫻子comments

KKbox

レコチョク

Mora

LINE Music

幾時先有mv睇

原來不知不覺有新歌

ig岩先櫻子好似話好快有

希望今次有男主腳

嚟勁打二～～姑奶

今次集運有冇巴打有興趣？請報名

今個禮拜去左日本miss左個抽飛

依家係咪仲可以抽，應該唔係先到先得？

我身在日本都第一時間抽左，宜家應該仲可以抽架

好

「泣きたいくらい」配信成績速報：

Download:
Mora 第3
レコチョク 第2（Hi-re 第1）
iTunes 第6

Streaming:
LINE music 第1
KKbox 未入榜

接近零宣傳之下，成績比之前幾首單曲好，應該係配信先行嘅關係。

我是買レコチョク
好彩都有個INE music以外的第1

我都係レコチョク hires. 另外香港iTunes 買左$6

番睇昨日BS スカパー播嘅TARIKI HONGAN LIVE 2, 櫻子唱咗「さよなら」,仲cover 「帰りたくなったよ」，非常之正。希望有人錄咗放出來就好啦

微博有人放咗出來

多謝哂你放link

Google Drive

原來有一段女友feel嘅宣傳片

今晚Dl

重溫仲有長腿時的櫻子

新宣傳片

好令人懷念的時期

呢個資源好強
多謝哂

「あの日のオルガン」終於拍攝完，2019年2月公映。
唔知畫中邊個小朋友係櫻子？

終於可以開始宣傳新單，或者新album 啦！

昨日定前日觀劇Love Bugs vol.14的相
櫻子件T好調皮

難得的休假仍不忘昔日共演的伙伴。好孩子
同蘭壽一齊去，仲帶埋好正嘅蛋糕探班

蛋糕都好靚

官方twitter好可愛，叫人放新出的calender係辦公室或工作地方

我就係放喺辦公室

總覺得今晚半夜有MV解禁

左邊有份用來睇的?

應該放short ver上youtube先
但希望係好似ひらり咁樣有全首MV(就算係中間都會有comment)上youtube

離題,西內比事務所解左約

好似係星野源先多full version

郁手打事務所社長，唔解至奇，其實只係唔續約。不過事務所剩係俾爛歌佢唱丶爛戲佢演，真係浪費咗佢。

櫻子枱曆得日本假期，要用多個有香港假期，而且可以寫嘢喺上面嘅。

米津玄師丶BABYMETAL 、高橋優（早期）多數full version

另外好似電影主題曲好多時放full version, 如ひらり、無限未來丶FLASH、前前前世丶etc.

日本人太守舊。世界主要音樂市場中，只剰低日本嘅實体銷售額仲係佔整體超過一半。不過日本喺subscription 串流音樂方面增長好快，可能十年八載後營業額會追上實體。

咁我地都算係比較守舊,唔買實體碟唔舒服

好似仲未有

直覺唔準

朋友家姐整嘅蛋糕。睇嚟應該係休假充電中。

圍爐取暖

同戶田合照

擠牙膏式，可能要等多日

有邊個朋友識哂櫻子兩姐妹咁幸福

係朋友個家姐

紀念LINE music 周榜第一，熊大滴淚。

因為比平時遅2日開始配信（以前櫻子一般星期三開始配信）比其他少咗2日銷量，所以配信榜的周榜排名唔高。

レコチョク:
總合第7

Hires第2

Mora:
總合第16

Hires 第10

Billboard download 第24

Oricon Digital Single榜。第21位。銷量：5594

你啱，我睇錯

大家仲未習慣買digital

今次集運有冇人有興趣？

我hmv自己多手訂左

下周五截止

訂多隻（魔鬼模式 ）

原來「恋ステ」（網絡電視台Ameba TV播出）都幫櫻子吸納不少新fans, 因為個節目播好多櫻子嘅歌。

真係好
反而韓國上映的她謊好似唔明顯

韓國個邊應該睇完韓劇版之後無幾多個會再睇日影版

同櫻子的dancer合影
櫻子的左眼好似單眼皮咁好得意

合作過「The Love Bugs」同「CARVIVAL」

4年前的電影應該得好少戲院上

仲未有mv睇

除左twitter叫你去FC抽飛之外
櫻子呢排好靜

近排先睇返水野良樹的TARIKI HONGAN LIVE 2
櫻子唱的cover,帰りたくなるよ唱得好完美,同水野良樹的和音一齊
聽覺上都幾享受

係呀，櫻子就來夠歌出cover專輯啦！

櫻子星期三晚會錄影「BUZZ Rhythm 02」節目。唔知幾時播。

呢個係咪都係上去唱新單？

如果有日櫻子d歌比其他歌手cover就好

『メタルマクベス』disc2 New TV Spot

樱子做型都唔錯.

有啊，好多地下偶像團體cover佢嘅歌。不過冇出名歌手cover.

都好
有人cover已經值得感到光榮

提提大家
明天就公佈先行5th tour抽簽結果喇
有抽的留意下 (包括我)

小朋友又攬小朋友
今次又係呢件衫

Oricon Digital Single Chart

「泣きたいくらい」本周升上14。因為計足7日。

恭喜哂

抽唔中飛
以為抽得就實中

抽東京係死因

東京大阪較難抽，地方公演好像好大機會中

唔緊要，年尾或者有單場武道館或arena.

你抽邊場?

武道館

東京抽中兩張

恭喜！有同行？

係呀，同個fd一齊去睇

正！

バズリズム02 錄影完畢，將於4月20日 24:59（日本時間）播出。就係今日IG嘅造型。

無睇到有神奈川同千葉,
總之抽埋

東京NHK hall

抽完冇得買嫁啦?

差d可以同場

買新單亦可以抽飛。之後公開發售會有位置較遠嘅飛。

東京丶大阪一定仲有追加場

唯有等加場啦

新單抽的飛驚排到好後

咁一定冇FC咁好

終於解禁短版「泣きたいくらい」MV

拍拖視角

個陰好碎

終於有得睇

竟然解禁「二姑奶」先。以為會先解禁「遠くまで」

有人番唱大原櫻子 新歌

遠くまで唔係先係cw song咩？

大家估下今次新歌會唔會上MUSIC STATION

櫻子好似無耐無上MUSIC STATION

我估出3專先至有得上

Music ON! TV 已播左full PV
相信好快有人放出來

喺街睇所以好曚

早晨新聞報導

好似CD jacket的making片咁
不過好靚

唔見有人放出黎
搵唔到有得下載

我都未搵到

Jpop suki 都唔見有

唔記得講我想集運隻初回A唔要特典
thx巴打

如果用HMV, 有冇特典都同價

有村巴打鐘意HMV 定 Amazon?

冇所謂呀
就咁睇價錢 hmv 抵d 順便要埋特典

Ok

仲有冇得跟隊?想要hmv

好。初A定B？

初A,唔該曬

明天HMV 落單
初A 有村巴打 畢可巴打

我想執返隻Amazon初A

留個tg比你，我唔係成日mon post驚miss

收到貨通知你

Amazon. 初A 林田巴打

4月20日的「BUZZ Rhythm02」將會做主要嘉賓，「泣きたいくらい」會首次在電視Live演出。

今晚CDTV 亦會在新歌環節介紹「二姑奶」

木顏色畫，好靚

櫻子的字幕組「蘑菇觀察日記」需要人材，希望各方高手可以出手相助，廣為傳播。謝謝！

畫到好仔細，連嘴唇紋都有

好有心
終於有機會出字幕組

Amazon 初A已沒貨，剩初B

ok

磨菇觀察日記
個名實在太萌

已落單，每人 ¥1833.67。
遅D到收貨時再決定港元幾多。

很好的名字。

BUZZ Rhythm 02嘅預告

今日mini 攝影，攪錯年份
又上mini, 唔知今年有冇得做封面？

應該係專登

因為佢心智仲係兩歳

心智係兩歲
但身體好強壯
左圖的左腳小腿肌肉好發達

電視出演時間好差

一拳巴打上啦

唔多識日文。想幫都幫唔到

官網好似搞錯左 MTV 「大原櫻子 VideoSelects」嘅播出時間，應該係 4月24日 22:00 ～ 22:30
。唔係4月17日

Sportily 的 「Women’s Voice」playlist 用咗櫻子做cover

好似有d岡位唔洗識好多日文

主要係我近來比較忙，而且老虎喺屋企我就唔可以做。

來自櫻子和鈴木瑛美子的IG.

櫻子和薯片妹兩人去唱K。 櫻子只係不停講大學的趣事和不停點唱，沒怎麼唱歌。同高中生係全冇代溝。

「泣きたいくらい」 1080p full version

櫻子飛「あの日のオルガン」劇中造型

嘩!!!終於有

櫻子望落同呢位高中生差唔多大

唔知幾時有「遠くまで」PV? 估計今個星期尾會解禁。

多謝分享、今晚下載

好好聽

昨晚TBS 有少少櫻子出演「MetalMacbeth」的訪問

櫻子家姐托自小認識的美容師的女兒（是插畫師）畫一幅畫送俾櫻子做畢業禮物。

畫得好有風格

塊面一様咁肥

總之就畫得好可愛

2015年尾雑誌相。懷舊一下。

櫻子一有新歌，「恋ステ」立即用，係唔係俾左錢？

或者係編劇喜好

有發售紀念Free Live

■開催日程■
神戸会場
日程：4月28日(土)
会場：神戸ハーバーランド スペースシアター
◎会場CD販売、優先エリア入場抽選会、特典(B2サイズポスター)引換券配布開始時間：AM10:00START
◎フリーライブ：PM14:00 START
◎スタッフからの特典プレゼント：フリーライブ終了後START

東京会場
日程：4月29日(日)
会場：DiverCity Tokyo Plaza 2Fフェスティバル広場
◎会場CD販売、優先エリア入場抽選会、特典(B2サイズポスター)引換券配布開始時間：AM10:00START
◎フリーライブ：PM14:00 START
◎スタッフからの特典プレゼント：フリーライブ終了後START

■特典■
＜スタッフによる特典プレゼント会特典＞
「泣きたいくらい」ポスター(B2サイズ)
※全会場共通です
※特典の数には限りがありますので、無くなり次第終了となります。

＜会場CD販売ブース先着購入者特典＞
オリジナルフォトカード(＊販売店舗別絵柄)
※対象商品を購入時にスタッフよりプレゼントします。
※特典の数には限りがありますので、無くなり次第終了となります。

正,希望現場多D人被櫻子吸引到
另外希望今次電視音樂節目出現的時間好少少

今晚24:59， 即香港時間24點，BUZZ Rhythm 02 有櫻子首次Live 演出二姑奶。

櫻子IG。經理人畫的畫，似乎已考到車牌。畫到以為係小朋友揸車。你夠膽坐嗎？

寫住サクドライブ 好得意

可能櫻子嘅事務所已經忘記咗四月下旬發售嘅Photo Book. 應該一如上次只可以在官網買，如果集運可能可以慳D運費，大家有冇興趣？

TV出演

TBSテレビ「COUNT DOWN TV」
5/5(土) 深夜0:58〜
※ゲスト出演「泣きたいくらい」歌唱

※一部地域を除く

今晚「バズリズム02」，將發表「大原バカリ子」的誕生。是櫻子xバカリズム 結成組合製作一首歌。之前バカリズム已同秦基博和水野良樹有同樣的企劃。櫻子是第三彈。

有

早排先聽佢首AV歌
同櫻子唱應該唔會涉及成人話題

肯定係兒歌

蘑菇觀察日記第一彈 Sound Inn S 全場中文字幕

呢個係咪預告片段?

期待二姑奶live

我仲以為本野已經出左

強勁

bilibili好難留言同埋like,
唔識玩

用Apps?

B站已有昨晚節目

電腦睇

城田優同櫻子好似都算幾深交
今次大原バカリ子佢都有comment

內文好似話櫻子行為有時好大叔
鍾意飲酒
同埋話
雖然自己有外國血統,思想算開放
但覺得櫻子小心唔好同其他男性太多身體接觸

點解今日都仲未解禁遠くまでmv

可能要新單開賣才解禁

仲有話佢十點丶十一點就想返屋企，好似灰姑娘咁

早睡的小孩 所以深夜拍攝的節目唔好搵櫻子啦

深夜播出的多數是預錄的啦！除左CDTV 年尾嗰個誇年節目

係呀,下禮拜的CDTV就無問題

不過都想D節目播放時段好少少

櫻子竟然話自己身份一半係歌手一半女優
以前話係歌手為主架

出新歌感覺都係悶悶地無咩聲氣

上年都係咁上下。通常都係出咗碟之後才上音番。仲有睇吓有冇音樂雜誌封面啦。

上年出左一堆宣番都係為舞台劇。

櫻子又唔上music station

唔知點解又唔上

我估出album先會上

星期二晚21:00～21:30 （香港時間）在 MTV Japan HD 播出的 大原櫻子 Video Selects 的playlist. 有トレモロレイン有點意外。希望有人會錄影share 出來啦

幾時會再有演唱會，依家出左班多左時間

「大原櫻子 5th TOUR 2018」
6月28日(木) 千葉 市原市市民会館 大ホール OPEN18:00/START19:00
7月3日(火) 岡山 岡山市民会館 大ホール OPEN17:30/START18:30 ※時間が変更になりました。ご注意ください。
7月4日(水) 広島 上野学園ホール OPEN18:00/START19:00
7月6日(金) 愛知 日本特殊陶業市民会館 フォレストホール OPEN18:00/START19:00
7月11日(水) 東京 NHKホール OPEN18:00/START19:00
7月12日(木) 宮城 仙台サンプラザホール OPEN18:00/START19:00
7月16日(月･祝) 神奈川 神奈川県民ホール 大ホール OPEN17:00/START18:00
7月18日(水) 福岡 福岡サンパレス OPEN18:00/START19:00
7月20日(金) 大阪 グランキューブ大阪 メインホール OPEN18:00/START19:00

■チケット：全席指定 5,800円(税込)
■一般発売日：5月26日(土)

想問下巴打係咪呢幾日有得買?

今日上架日。預計星期三或四收貨。

CD封入特典優先先行予約受付(抽選)由現在開始至
4/30正午12:00。拿到碟後記得立即去官網申請抽飛啦！

櫻子IG Story. 今天是上架日

有冇申請教學

今日仲未解禁遠くまでmv
好想聴

睇吓今晚開始配信未。唔知會否和之前幾首單曲咁實體同配信同日開始。

有無教學+1 未買過

咁我過幾日落信和睇下有無得買

最方便要整一個日本地址
我用日本tenso
其他就係可能要填名字的平假名或片假名
最好有個日文輸入法
求其拼音填就得

市面上有無碟賣？好心急
日本已是フラゲ日有碟賣
好想同佢地鬥快搶飛

有冇巴打幫買睇落好難搞

我可以試下得唔得先，
對上兩次都用比較古怪同有風險的方法
好彩最後順利睇到

其實今次有返實體飛
唔係入落電話的電子飛，感覺上已經易搞好多

都係好似你個方法咁搞？

唔使鬥快，抽籤的

今次係
打算填日本tenso的地址來抽

今晚七點有LINE LIVE

好耐無見櫻子

巴打係咪呢個網？

原來係明晩

原來「遠くまで」係同二姑奶一樣，櫻子和小名川共同作詞，小名川作曲丶編曲。

仲以為櫻子有份作曲添

無錯,要上傳香港身份證用作核對身份的

櫻子係都唔試下作曲
做唱作人一定對提升個人吸引力有幫助
聽首歌都會有感覺D

Google都想知呢樣

估佢學音樂多年都冇誠過作曲，應該都係冇乜興趣。咁作多D詞都好嘅

今晚過左23:00就開始配信成隻single. 有得聽「遠くまで」同埋可能今晚解禁mv

期待

有人放咗頭半MV上twitter. 櫻子聲線非常有力量，不論是MV還是歌我都較鐘意「遠くまで」

唔想比哂資料個網
有冇其他方法

me too

我覺得遠くまで好聽過二姑奶

應該cm song主力谷呢隻先好嘛

仲未解禁

不過二姑奶旋律比較易記D，用來做表題曲都正常。

用左tanso嚟抽配信特典（簽名poster). 中左先至俾資料佢，唔中就算。

我尋晚搞左成晚都買唔到mora或者rekuchoku
好氣飴

坐頭巴打成功抽飛同share方法

過幾日去信和搵碟買抽飛

點解？冇VPN 啱用？

咩方法

櫻子新單首日第六

留意30號截止。
如果趕唔切可以用我嘅code去抽，因為我無緣去睇

我有frd都想去。所以都要去買

點解喊？差不多啦。

係櫻子前面嘅 Lead 同 sumika 上一隻細碟初動銷量麻麻，有D擔心今次又初動創新低

抽飛好似可以買兩張？

有人正在看LINE LIVE 嗎？

櫻子即席自彈自唱二姑奶。不過收音麻麻，時大時細聲

有21萬6000人睇，不錯

拎返結他

見到櫻子人氣一直升唔到個心真係有點唔舒服
今年有無得快拳做D野修正，好好慶祝5週年

有人錄左唱歌嗰段

唔係大事務所好難先至可以有好job。
今次個tie up算幾好（好過白貓），可惜首歌唔夠好。

首歌有水準時就到tie up唔好

靚相兩張

好靚
櫻子拿住結他唱歌的畫面實在太好
好令人懷念

上限可抽四張

昨晚MTV Japan 嘅 大原櫻子Video Selects. TS 檔
2.2G

「泣きたいくらい」收到貸，留要telegram 約交收

唔知信和會唔會有呢

信和橫濱有$170 初回盤

第二日第五

原來抽飛要日本電話同住址
咁一定要用tenso
如果公開發售係咪都要呢D資料

機要呀
我穩陣揀左店頭取票
唔用電子飛

繼續加油

店頭即係邊到我諗緊店頭定電子

店頭即係去便利店D機印飛出來

明白

其實係喺機印張單再俾店員印飛

係咁loop遠くまで
櫻子的歌聲真係好治癒
應該出歌再出得密點

可能好快出Album

邊度有遠くまで full Pv

我訂左隻初回B仲未到

480p 要唔要？

我都係狂loop 遠くまで, 雖然旋律唔算好動聽，但櫻子把聲聽得好舒服。

要 上次你貼twitter個條?

應該係一拳巴打佢自己買架

遠くまで PV

呢個PV睇落仲好feel過二姑奶
個鏡頭移動感覺好有技巧

多謝,好正

第二日第7

星期六丶日有release free live, 會排番高D。通常會賣多幾百隻，升二丶三位。

不過暫時估初動係萬一至萬三左右，又創新低。

事務所資源同推廣策略太弱，無計

抽飛份FORM點填

電話番号の設定

申込者氏名 ..ETC

唔識搞

我想知miwa最近初動有無二萬

單曲的話最近兩隻都好差

西野カナ的アイラブユー 初動 16969

林田巴打有冇tips?

會唔會要幫襯tanso?

係咪亂填都得 唔會check

咁我亂作個電話

去機到禁飛打番登記果陣個電話就可以？

電話都係用返哂tenso資料
電話都係到時便利店部機打返宜家輸入的就得
申請者名字就盡量用自己雛名同日文出到的漢字

其實應該係無問題的
用個合理的日本電話號碼就得

其實D資料係咪唔重要
如果要電子飛佢直接email比我
唔洗寄過黎咪唔洗地址

電子飛要綁定日本手機電話號碼，唔知喺香港做唔做到。要安裝佢個apps, 又唔知喺香港裝唔裝到。

合理既電話？

我仲諗住852xxxx...

因為我真係無日本電話

之前好似有巴打試過電子飛？
我唔知流程所以唔敢搏

有無人有遠くまで 日文or中文歌詞

試吓呢個產生器睇吓得唔得

紅色髮尾

第三日第9

今日神戶free live,聽日應該會升返

好似死圖

貼錯左唔係圖片link

今日第5，明日可以再好D，因為今日free live 有3000人。

今日free Live 中宣言今年會搞路上live

如果有日子就正
路上live有種初出道磨茹頭的初心感

Audition 咚就係路上live

係！都係台場

TV出演一覧

TBSテレビ「COUNT DOWN TV」
5/5(土) 深夜0:58〜
※ゲスト出演「泣きたいくらい」歌唱

NHK「シブヤノオト」
5/3(木)24:58〜
※生放送

今日free live 靚相

個髮型好靚

3000人咁多

我申請左tenso用左tenso既資料
按確定碌卡果陣佢話我信用卡錯
但係sd左個信息黎支付左JPY1
我果張係hsbc visa
咁樣係咪即係未抽到
但係我填信用卡果位佢係話我岩
有冇巴打知點搞

睇定D先,
有無收到email?
如果號碼無錯l-tike好似接受日本海外的信用卡的

昨日free live的早晨新聞

鬧鐘新聞

ZIP!

有人偷錄音昨日free live 明日も 一小段

上次さよなら的 free live 有人偷拍一小段

冇收到email
即係要再打過？
我試下用enjoy卡

如果係咁換其實卡試下吧

都係唔得

我用Aeon JCB card抽過到骨

造型唔錯

可唔可以幫手買張
我比個cd code你

截止左啦

不過呢一輪抽飛成功率應該較低，其實申請左都未必抽到

問個陣已經過左12點
早一問好D

其實可以等遲D人放飛，知埋坐邊個位，比貴少少包坐得前

咩網會有放飛
不過海外卡似買唔到
又冇申JCB

仲有黃牛買咩

今次出返實體飛，應該有啦

ig直播中

剛剛做完

比櫻子搞到部手機無哂電

你收到通知？第三張超可愛

新髮隻色幾靚

兔仔好好笑

返到屋企再睇，睇下佢無我睇到我打Hong Kong

日榜入前三，之前好似未試過。不過明天會打回原形

就咁計最高位好似都好少上到第三

NEW
フジテレビ系「MUSIC FAIR」
5/19(土)18:00〜

TBSテレビ「COUNT DOWN TV」
5/5(土) 深夜0:58〜
※ゲスト出演「泣きたいくらい」歌唱

NHK「シブヤノオト」
5/3(木)24:58〜
※生放送

7月號mini cover girl

5月出版的音樂雑誌完全冇櫻子的專訪，真係第一次見咁嘅情況，諗緊係唔係因為6或7月會出專輯

又有得抽飛啦！

初動第六，11818 比 さよなら 少一百左右，創新低

如果果有本事賣二萬，其實solo部門就好大機會做到第一

除非有勁tie up否則都好難。整體市場的實體銷售一直下跌，保持本身唔跌已好叻。

不過今隻單曲D宣傳真係個人史上最靜，連網上專訪都冇。真係忙成咁？

一頭講完，立即有第一個網上專訪

微博楊克里斯做的圖，好看

好耐冇聽 新歌幾好

呢個官方抽飛黎?
有冇巴打幫抽

巴打可以再試一次睇吓得唔得

但不及上年的ひらり 同 さよなら

我試下啦

Model Press 美圖

遠くまで

作詞：大原櫻子・小名川高弘
作曲：小名川高弘

やさしくそそぐ朝陽 続く未来
澄んだ空気に 目が霞んで
少し辛めのガムと 苦いコーヒー
ただ君との 物語を
思い描いてる

何かを支えるために僕ら
生まれてきたのかもしれない
一歩後ろ退がるのは
見るべきものがあるから
僕は僕の足で

遠くまで 見渡せる
あの空へ 君を連れていくから
辛い日々寂しい日々
いくつも あるけど
目に見えない 絆が
あの空を 青く染めていくから
君と描いた未来
明日へ 繋がっているよ

やさしいはずの陽だまり 僕の目を
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
刺激しては 涙落としてく
誰も見てないような 毎日も
ほそい糸で どこかへと
結ばれているんだ

決して大それたヒーローなんかじゃない
むしろ小さな僕だけど
そばにいる人のために
できること
僕は僕のこの手で

遠くまで 連れてくよ
あの空も 掴めそうな未来
立ち止まってしまうこと
何度も あっても
目に見えない 絆が
あの空を 赤く染めていくから
夢の続きはもう
明日へ 羽ばたいているよ

描いた未来が
羽ばたいていくよ

嘴唇

再試神奈川同市原，抽中左市原

公佈左?

係呀cd code 抽的
抽兩個中一個，但唔知位置
希望有頭十行啦

個新抽飛網要日本先註冊到

你冇vpn? 我用VPN 可以啊，不過我選店頭入金

你都去睇嗎？

唔係呀，只係試一試程序。

睇黎真係日本信用卡
林田巴打可唔可以幫抽一張東京

好！但位置應該會比較後，唔介意？

唔介意 唔該哂

add 我tg
比個日本電話我，到時用作日本便利店取票用

冇你tg

Tenso個日本電話03-5739-3341

Photo Book "OUTTAKE" 5月8日開賣啦!! 有興趣集運請報名!

大容量148P !!

大原櫻子オフィシャルフォトブック
『OUTTAKE』
販売価格：3,500円(税込)
予約特典付き販売期間：5/8(火)18:00〜5/20(日)23:59
※6月上旬より順次発送
※Official Web Shopでの販売のみ

終於等到
我要兩本

好的今晚幫你搞

一本
下面兩張好似p得好勁

集運 Photobook.

京子巴打 2本
林田巴打 1本

【シブヤノオト×ANN ライブタイムテーブル発表】今夜00時58分から生放送！
1:02頃 #スカパラ ♪Bittersweet Samba
1:05頃 #大原櫻子 ♪泣きたいくらい
1:15頃 #CHAI ♪フューチャー
1:30頃 #ABCZ ♪Future Light
1:50頃 #スカパラ ♪Glorious
質問メッセージも募集中

今晚NHK

有村巴打,幫你抽左了
方便留個tg比我
用來send返予約番号同電話番号比你

祝你抽得中

申込完了
申込完了日： 2018/5/4(金)

抽選エントリーが完了しました。お申し込みありがとうございました。
抽選結果については、抽選発表日時以降に「マイページ」にてご確認ください。

大原櫻子
抽選 プレリク先行
抽選発表日 ： 2018/5/10(木)15:00 頃
予約番号 ：
電話番号 ：

頭先成個過程無叫我入電話
可能抽中先用得著

唔該

ModelPress 的專訪中文翻譯。感謝n姐。
最近n姐post 出近照，也不差呢。

今晚演出嘅靚相

佢的個人照我都有like到

唔該曬巴打感激

推一下

昨夜的 insta live

下周5 Music Station 出演決定！

終於上啦，好耐無上啦

兩年

【TV】
テレビ朝日系「ミュージックステーション」出演決定📺✨

5/11(金)20:00～20:54
＜出演者＞
大原櫻子×TAKERU
島 茂子
CHAI
東京スカパラダイスオーケストラ×さかなクン
乃木坂46

#大原櫻子 #泣きたいくらい #櫻子5周年
好感動，太耐無上了！
原來之前唔係同朝日台反面
只係經理人公司無力

依家櫻子𨍭左經理人公司？

我想問takeru 係邊位

冇。仍然係小本經營嘅個人事務所。真係好想幫佢做義工搞好D社交網站。

13歲小朋友dancer. 近期網絡紅人。不過日本都好多人都唔塞佢，問TAKERU係乜水，仲以為係佐藤健

原來是咁,無跟開真係完全唔識

13歲好似BB咁個樣既

CDTV jpopsuki可以下載了
不過無左呢兩part talk:

二姑奶 現場演出

CDTV

Shibuya Note

20170418 火曜サプライズ 大原櫻子cut 字幕版. 非常可愛的櫻子 !

多謝哂

多謝分享

Photo book 今日下午開始預訂，6月頭出貨。
預約特典Pocket File 先訂先得，有興趣的話請報名。

想要一本

想要一本
可唔可以幫買多本有村架純(clear)寫真

因為用代購要手續費，同埋匯率好貴，所以公開發售嘅 有村寫真 夾埋一齊都冇著數

集運 Photobook.

京子巴打 2本
林田巴打 1本
李毅凱巴打 1本
有村巴打 1本

之前我漏咗講，櫻子今次本photo book和第一本一樣，只可以喺櫻子官網買，所以只可以幫襯代購，我會夾吓價睇吓邊間抵D。

如果全部送去tenso同一地址個運費除開抵嗎？
tenso就根據重量

原來你地唔係係amazon到買

今次呢本野應該只在櫻子的官網賣

等我夾一吓價先，不過我未喺tanso 確認地址.

集運要提供埋身份證明 可以節省手續費

已落單，試吓用tanso

這只是櫻子官網收嘅$, 未計運來香港的費用

送料770除唔開6
即係本身呢度已有優惠

上年一本都要6百幾円運費

平左咁多

應該都係計體積重量

Youtube的泣きたいくらい
比對上的さよなら同マイフェバリットジュエル
點擊的效率好似都有進步,
3星期有62萬,已經超越左マイフェバリットジュエル

日本國內個運費好似幾多本都770

所以好多人就算訂 Amazon 都揀集運唔用直送

運費慳太多

大家得閒就去幫新歌click一click啦

6月27日終於出新Album 「Enjoy 」!!

將收錄「ひらり」、「マイフェイバリットジュエル」、「さよなら」及「泣きたいくらい」等單曲，同8首新歌，總共14首歌！

＊初回限定盤A（CD+DVD）￥4,500＋税
＊初回限定盤B（CD+BOOKLET）￥4,000＋税
＊通常盤（CD）￥3,000＋税

此外5th Tour 嘅 title 已公佈：
「大原櫻子 5th TOUR 2018 ～Enjoy?～」

好期待今次會唔會有參與作曲

應該會入埋遠くまで、Alive

俾我會選呢兩隻，而且有tie up.

個人覺得機會不大。佢話今次D歌好有挑戰性而且色彩繽紛。期望櫻子會展現更多唔同嘅面貌。

不過「青い季節」都好有可能。

2019年應會有更大型tour 同埋出精選專輯。

獅子櫻子 🦁🦁🌸🌸

開唔到巨蛋都想要個Arena tour

厚厚的頭髮，好可愛

開一場Arena 都開心啦！Arena tour暫時冇乜可能。依家個生態係唔favour solo female. 個個都係向下走食老本。DAOKO 嗰D 希望唔係一發屋。

LiSA 丶藍井靠毒支撐。Aimer 算比較穏定上升，其他Anly、Beverly 等經常有黃金時段日劇tie up, 但都係紅歌唔紅人。

覺得除左生態，仲有經營方面可以做好D
原本係有潛力做solo裡面最強的一個女歌手

想知宜家個井上苑子人氣有無過左櫻子？
見佢youtube點擊都幾高下

因為佢放完整版MV. 計youtube 點擊系幾好，因為經常tie up收費日劇。但銷售金額同櫻子有幾大距離。

好多Netflix劇
櫻子要頂住
當人氣停滯不前
每當有新人都好似多個敵人咁

今晚有舞台劇製作發表的Line Live

例如島茂子，超大型新人女歌手

今日發布會
櫻子好矮

disc 2 poster

因為係disc 2 所以企中間。 櫻子張櫈壤咗嗰段好笑

乜有段咁既野?

modelpress專影櫻子
影左好多張特寫

呢段

櫻子的反應都幾可愛

尋日櫻子成日搞佢左邊的吊帶
最後都係唔平行
得左邊跌膊

櫻子坐白麻隔離

有無圖

遟D會有片掛

搵到張圖

三田園出場個下

小弟第送情信俾櫻子？

彈結他!!好耐無見了

我估係手巾

兩個好似仲keep到好熟

小弟弟換左髮型個樣老積左好多

Music Station 櫻子part

CDTV 黎

擺左烏龍sorry
再傳過

補返

人地前排同主持傾緊，佢哋兩個喺後排雞啄唔斷

一上完MS, iTunes 下載榜立即上番32。 Line music 即時榜一度上第三

咁櫻子同佐野ひなこ仲keep到熟唔熟?

依家好少見佢地二個有合照了

自從上次拍日劇月9之後

真係好重要,
唔係音樂節目唔識櫻子既人未必有動機聽首歌係點

ひなこ撈得麻麻

痴左埋去王思聰之後消息都少左

Music Station 2018.05.11 泣きたいくらい

可能去大陸發展都唔奇，有身材，黃精最鐘意

正upload緊5.5G 嘅全場。一小時後可以放出來

レコチョク日榜上咗第三。iTunes 暫時keep住30位左右。

MS 全場 5.5G

ORICON download song 日榜，重上第18

櫻子加油

這表情超可愛

星期日咁夜仲喺Victor Entertainment，唔知搞緊乜？
首次IG 排頭位

排頭位咁強!!!
點解母親節要在公司影相?

有無人知呢個係邊個?

櫻子推銷新相集

紅色頭髮消失左

Amazon 已經有得預訂 album

睇吓特典先買

又有

【まもなく‼】
「大原櫻子 5th TOUR 2018 〜Enjoy?〜」プレリク先着先行受付開始🏃

【ローソンチケット先着先行】
5/15(火)18:00〜5/19(土)23:59

※【先着受付】となります
※通常チケット（紙）のみでの受付となります

巴打幫買

好啊

上次抽唔中？

抽唔中東京呀

昨天第一日睇已賣哂

10號之後其他地方呢

地方應該未爆，唔好諗東京丶大阪啦。

最方便果兩個地方實買唔到

10號之後得返福岡同仙台

福岡啦咁🙏🏻唔該巴打

6月收費音樂台出演

MTV「大原櫻子 Live Selection」
6/26(火)20:30〜21:00
※発売中のLive映像からDigestで特集

MTV「大原櫻子 VideoSelects」
6/26(火)20:00〜20:30
※MV特集

NEW
スペースシャワーTV「チュートリアルの徳ダネ福キタル」
6/15(金)22:00〜23:00
※Guest出演

想問下咁多位巴打 有d咩網可以比錢買到hi res 但係又唔洗日本地址／ip？
又或者有咩方法可以係果d網度買到？

我宜家在電腦用SoftEther VPN Client
買歌用返mora,
好欣賞巴打想試下比錢買歌支持櫻子
如果搞唔掂我可以pm upload比你的
最新單3首 hi res我都有

mini2018年7月號封面係櫻子？

Yes

今日hmv send email來提我

即係點？ 整左vpn之後就上Mora, 用自己卡買？

就係咁

今晚飛，月尾返來。

又飛咁遠

我想次次都去日本，可惜唔係次次我話事

今次去旅行？

係咪土耳其伊斯坦堡爾?

係，不過之後轉機去烏克蘭

今晚Music Fair. 小朋友櫻子鐘意嘅免仔key holder 「かわいこちゃん」登場，仲周圍傳俾人摸吓。

二姑奶 生唱

俾人摸自己的寶貝公里仔咁大方？

MUSIC FAIR

唱得最好係今次

係，上次Musuc Station 換氣換得好怪
上次真係稱唔上唱得好

今日三專製作最後階段
mastering部份

B=pass 7月號 櫻子做封面。好多雑誌要買了

睇唔到圖

20P 特集加poster

買硬，辛苦哂櫻子又做大篇interview

謝謝share
請問你有無櫻子 瞳 music station 既高清?

同西內對唱個集？

呢張圖驚覺櫻子無著鞋

係,你有?可唔可以上載俾我

新碟有詳細資料啦！

要搵搵佢

第一張做緊咩呢？

有D新歌

肚痛

初A的DVD中的いとしのギーモ只有making movie, 我懷疑這歌沒有PV, 這making 可能是歌曲創作丶錄音時的記錄。希望我估錯。

ツキアカリ 似乎是主打歌，有PV有making

個動作有點不雅,
睇真D原來抱住個人頭石像

01. one
作詞・作曲・編曲：小名川高弘
02. 泣きたいくらい
作詞：大原櫻子 / 小名川高弘
作曲・編曲：小名川高弘
資生堂SEA BREEZE CMソング

03. ツキアカリ
作詞：いであやか / 坂井竜二
作曲：安岡洋一郎
編曲：UTA
04. energy
作詞：Sally#Cinnamon / 小名川高弘
作曲・編曲：小名川高弘
05. ひらり
作詞・作曲・編曲： 亀田誠治
映画「チア☆ダン〜女子高生がチアダンスで全米制覇しちゃったホントの話〜」主題歌

06. 夏のおいしいところだけ
作詞：高橋久美子 作曲：水野良樹
編曲：Mitsu.J for Digz, Inc. Group
07. マイ フェイバリット ジュエル
作詞・作曲：秦 基博
編曲：河野 圭
08. Jet Set Music！〜Album ver.〜
作詞：leonn 作曲：杉恵ゆりか
編曲：小名川高弘
09. 甘えてしまうんだよ
作詞・作曲：小林未奈
編曲：小名川高弘
10. さよなら
作詞・作曲：水野良樹
編曲：小名川高弘
11. いとしのギーモ
作詞：大原櫻子 / 小名川高弘
作曲・編曲：小名川高弘
12. Close to you
作詞：Sally#Cinnamon 作曲：多保孝一
編曲：多保孝一 / UTA
13. 青い季節
作詞：いしわたり淳二
作曲・編曲：小名川高弘
映画「チア☆ダン〜女子高生がチアダンスで全米制覇しちゃったホントの話〜」挿入歌

14. Joy & Joy
作詞：Sally#Cinnamon
作曲・編曲：多保孝一 / UTA

Jet Set Music Album Ver唔知有無大改個編曲呢?
有點期待

紅色頭髮原來用到落三專

大家快D去twitter 玩#tag排頭3首最想拍MV的歌曲啦！
用下面呢個
#大原櫻子の楽曲の中からMVになってほしいランキングベスト３

歐聯決賽場地

聖蘇菲亞教堂外的巨型歐聯奬盃

會睇埋場波

有大脾睇

星期六踢喎，買到黃牛可以去睇

不斷哂腳
有人已經查埋隻高踭鞋的牌子

投alive 得唔得

自己list 3首

星期六我已經離開咗基輔啦

太多歌想投，例如 special day, 踊るう

巴打咁好可以周圍去

你投的
きみになりたい
勇気と微笑み
我都好鍾意
對上Mステ出櫻子的相片時背景音樂竟然聽到係勇気と微笑み
有點驚喜

走遍歐洲

呢張出哂全條腿

鞋的source都有:

來源:

ジャケ写でさくちゃんが履いていたクリアサンダル気になって調べてみた☺

↓↓↓

【R&E】
厚底太ヒールサンダル👡
8,532円(税込)

#大原櫻子 #enjoy #クリアサンダル #SOLDOUT

西野加奈アイラブユー都係呢款

竟然同期用同款

我都想去哂歐洲

又回帶舊片
最尾No thank You真係好好笑

今日開始印得飛，
有村巴打如果有朋友去日本隨時拎得

唔知點解覺得有點似中條彩末!

唔係掛

好耐無見你

近排上少左連登

上邊度？

近排睇tg谷多

今次Album 紀念發售free live 有5個城市，櫻子將會親手派特典

大原櫻子3rd アルバム『Enjoy』発売記念フリーライブ＆特典お渡し会
大阪 6月1日(金)18:30 START あべのキューズモール3Fスカイコート
北海道 6月3日(日)15:00 START ウイングベイ小樽 ５番街１階ネイチャーチャンバー
東京 6月5日(火)18:30 START 池袋サンシャインシティ アルパ B1F噴水広場
福岡 6月7日(木)19:00 START キャナルシティ博多 B1Fサンプラザステージ
愛知 6月10日(日)15:00 START ナディアパーク2F アトリウムイベントスペース

※参加方法等、詳しくはビクターエンタテインメントHPの大原櫻子ページを確認のこと。

tg 谷 有冇櫻子post?

點解唔7月先搞

無得睇

另本野免費？

咁又冇，要靠你地開谷了

開左唔知同呢度有咩分別

個袋幾靚

買袋定書好？

兩個版本嘅袋同雜誌

買書送袋

岡山場嘅picture ticket

小原櫻子巴打好似中左fansclub飛
應該係呢款

有無諗住在Tower Record訂B-PASS?有特典
online shop好似都訂得

返到香港才搞

伹唔清楚online 有冇特典？

有呀
tower record 同hmv的線上都有

我無抽wo

搞錯左

呢排聽過果首 瞳既清唱嘩屌
中左毒咁 原來佢唱歌咁好聽
之前都知有呢個女仔
但無諗過好聽到咁
啲聲係入到個心入面
好多歌都好好聽

其實佢把聲真係由裡面靚出來
清唱真係好正
巴打咁識欣賞真係好感動!!!
早兩年其實櫻子上位得好快,出道2年上武道館,
新人來講算近年最強

但呢個post唔知點解keep住有人負評
下個post要學阿離改做:" [J-POP] 有無人聽過大原櫻子???" 之類先得
巴打keep住上來整旺個post,
有乜想知不妨問

下次開出少少術
post名叫: [J-POP靚聲結他女]

我都諗緊轉一轉style. 不過唔知典轉好 可能試試試林田巴打suggest 嗰個標題。同埋第一頁簡化D

有負評可能因為我外面得罪人

歡迎有馬巴打

有負評可能因為我外面得罪人

講堅

[J-POP靚聲結他女]有無人聽過大原櫻子??

下次試試

日本櫻子迷發現，山崎賢人的新劇標題，和櫻子3専和5巡的標題很配合呢！全無違和感。

拎左飛了, 坐第5排, 仲要幾中間下

係有少少似

簡直正啦，你抽東京場？

等巴打live report
大原巴打4巡個Live report 好正

係呀, NTV hall

我之前係睇有套綜藝佢同高畑充希一齊清唱
覺得幾好聽但無點留意
估唔到原來唱功

拍完 signal 之後拍好醫生，
連續兩季有韓劇改編成日劇

我要去福岡

番工無追post miss左又得再抽飛

好想去睇櫻子演唱會

宜家有公開發售，可以上網買架

九洲都好好玩架

有無link

其實唔太肯定仲有無網上賣

有無巴打都會去睇？

得自己一個

好似無得買 唔知CLICK邊個位入去買

我去千葉市原市睇頭場

再唔係就呢度

6.28太趕 我唔得

唔夠假住

7月果個NHK ok喎，但唔知邊到來

聽日訓醒再研究雨先

NHK是東京,應該是最難買的一場,可能已經賣哂

一般發售飛得番 岡山丶廣島丶仙台丶福岡 仲有飛，其他場次半小時內已完售。
想睇東京場要找二手飛了

係,見到一般發賣有幾場已經終了

巴打有冇興趣一齊去我去福岡

你問肌不可塞巴打嗎?

係呀睇下肌不可塞巴打有冇興趣一齊去

林田巴打你想跟邊到匯率
我用google轉6638yen就475港紙
我聽日過數比你

就google吧,thanks

Okok

好犯濺,拖得太耐紅色袋賣斷左

其實櫻子有無握手會
好想同櫻子握手呀

好似仲有貨

Amazon jp 有貨

發壳記念Free Live 會親手送特典，俾唔俾你握手就唔知啦。

初出道時試過撃掌會

係，今日再睇又有返，所以即刻買左

之前softbank有合照機會

好想合照

更多
本日は“大原櫻子”さんに
取材を敢行🌸✨

6月27日にニューアルバム
『Enjoy』をリリース‼️

今年5周年を迎える心境。
“櫻子的ベスト3”な出来事。
よく飲みに行くお友だちは？
【大人の恋愛】とは？
共感するフレーズなどなど
たっぷりお伺いしましたので
公開をお楽しみに(*´꒳`*)
@sakurako_staff

當年在Aeon Lake Town

你影架?好近

不是啊,轉帖
我之後先識櫻子

個陣原來瘦好多

拍戲時要食無糖餐減肥，好似減咗5丶6公斤

不過正面一笑都係面大，啤梨型面

啤梨型面
呢種面型可能淨係fans先識欣賞

一笑就好多肉肉摺

以前嘅high touch 會

原來咁求其

原來6月27日宇多田光都出album

冇乜所謂啦，期望唔會太大。初動有二萬就算逹標了，用レオ做指標的話

越做越走下坡咁
希望有D突破

2年前仲期望東京奧運櫻子有得上
將來演唱會開到巨蛋

好想同櫻子touch

鐵沙掌

櫻子3專特典公開，是年暦卡。
又可以開始一齊買啦，今次可能用tanso.

A - Tower Record

B - 樂天

C - TSUTAYA

D - 其他店

E - HMV

F - Amazon Jp

今晚在Fuji Next 台 坂崎幸之助節目的桃草特輯 玉井詩織生日會，櫻子有出場同玉井合唱二姑奶。今晚十一點重播。櫻子在開始後一小時左右出場。

【NEWS】
LINE LIVE『大原櫻子ニューアルバム「Enjoy」発売決定！緊急SP』決定✨

5/31(木)18:45頃～スタート(短時間の予定です)
配信URL：

#大原櫻子 #Enjoy #櫻子5周年

明天17:45有LINE Live. 時間會較短，請準時看。我開會中睇唔到啦

有興趣討論下星塵可以入嚟睇下
星塵系偶像討論區

今晚民謠村既 info可以睇返官網

眼一加黃色成個樣感覺變左

初次見面
我地來你呢邊,你又幫手帶桃草的朋友來呢度

我應該睇到

可惜嗰邊仲靜

下載全集中,之後cut二姑奶part upload

係咪個post名唔夠勁

可能改做桃草討論區會多啲人
有啲未必知桃草係stardust（甚至好多人唔知Stardust咩嚟 ）
不過樓主花心黨睇晒星塵其他團
我有時都會留意既

星塵太多野睇了，仲有個人歌手同好多演員

等待你上載

柴咲コウ 最近改埋英文名MuseK

B站出咗片
唔介意低清可以睇住先
前面唱咗大家都識嘅somewhere over the rainbow
又有啲馬戲團睇下咁

Line live 係路邊live!

大阪梅田？

咁快做完

正，邊到有得重睇返

有冇人想一齊買碟？

可以呀

遲D可能有人放上youtube

要

正負評打和了

好耐無試過有歌迷tweet咁多like

一開波好早有警車行過
櫻子反應好搞笑

好多蝦碌野,衫太短,
整返衫尾同個袖之後就跌左後面套收音
仲要踢到先發覺

6月將會出演Lee 嘅 CM. CM 曲係新專中的「one」

不過應該唔會係經常播出嘅CM 啦。

幾乎走光。不過應該有打底。大腿好似瘦咗。

「Enjoy」一齊買
林田巴打
有村巴打

請選擇初A丶B丶通常
想要邊款特典（或唔要）

初B,特典B
Thanks

今晚又有free live
大阪阿倍野
#大原櫻子 がデビュー5周年の感謝とアルバム発売を記念して、デビュー後初の完全シークレットストリートライブを敢行🎉目撃できた方ラッキーでしたね✨
そして、アルバム「Enjoy」全国5大都市フリーライブツアーがスタート😍
今夜は18:30～あべのキューズモールです❣来てねっ

Lee Backpack BOOK CM

好正既廣告
買左個袋實在係英明決定

依家仲有得買？

我昨日錄咗

Amazon JP 仲有貨

可以upload嗎？

不過錄影機個format 轉MP4後聲軌遲咗幾秒

咁唔駛了
多謝哂

好少有post過到十萬likes

呢排都番工輪shift miss左上呢度

尋日我都買左 red version

210 信和地庫間黑店

係咪跟本書？

係 本書得幾頁

但食水深 地庫有賣埋cd果間

你黑店買？

Yes 係得果間有 另一間就過幾日先有 仲話要既可以落訂

仲有冇巴打有興趣？

補返桃草節目玉井詩織生日會 櫻子 cut
2018-05-30 坂崎幸之助のももいろフォーク村NEXT #45

要初A
特典會唔會貴D?

咁巴打買唔買到演唱會?

買唔到呀，你買唔買到？

因為我都要問人借信用卡買 我朋友話買唔到

買到呀 林田巴打幫我買左

你睇邊場？

福岡果場

巴打你自己一個去？

係呀

我本身黎緊都諗住毒遊日本，聽日放工再睇多次如果仲有得賣既話，可以join埋

福岡仲有飛

你買到既話我ok我未買機票

聽日我番去鋪排下個假先，驚果日有人放假

我未去過日本

巴打你諗住去幾日？

我諗住3-4日我未去過福岡
如果你ok就可以一齊去睇
我6月中去倫敦
所以下個禮拜會買埋福岡機票

巴打咁有貨既，我聽日再覆你

想係tg講定呢到講？

儲左成年錢先咁做
Tg 講都可以

有特典貴800至900円左右。
只有HMV 一定要特典冇得唔要

櫻子剛剛有insta story 好可愛

B 站有人upload 咗

咁初A唔要特典 唔該巴打

成碗辣麵ko左

Ig 又更新，超可愛

好多片睇，幸福
不過就來演唱會先食辣野
最後衝刺？

新專主打歌「ツキアカリ」今日電台初on air
有人錄咗幾十秒。個人幾鐘意櫻子唱呢類歌。

好青春，唔錯，
MV希望有睇頭D

今周五截止報名！

有村巴打你買左機票未?

你諗住去幾號至幾號?

我諗住17號去

17號去但你諗住幾號番？

到時集合定點

你想一齊去定淨係集合睇演唱會？

ツキアカリ 嘅 2分鐘版本，覺得這歌會有tie up。

暫時聽到的兩首新歌都幾好

巴打,我想要隻初回A,特典C

睇你想唔想我無所謂

利申 97巴

我 93巴
我都冇所謂
一係一齊飛過去再睇埋演唱會
之後再睇下想唔想一齊行

大叔的愛

93已經係大叔
田中圭好Hehe

我91

個個都係90後

我聽日mark假先

你17號飛，18睇演唱會，幾號走？

20號走
咁一齊睇演唱會啦
但應該冇得同位坐

林田巴係咪幫買？

咁我聽日番mark定假先

你問下佢啦

妄想mode:
1）劇集標題同3專style 近似
2）近期穿全身純白，free live 亦叫fans 箸白色上衣
3）新歌有主題曲feel

純粹亂諗

希望分到一首劇集主題曲比櫻子

唔知今次出大碟，櫻子有無得再上music station 呢

林田巴可唔可以幫手買飛

時間夾到應該有得上

邊場呀？

2018/7/18(水)
19:00 開演 ( 18:00 開場 )
会場：福岡サンパレス (福岡県)

呢場，但我想知到時點拎飛入場睇

其實呢度應該好多巴都有日本睇show經不過潛哂水或做緊CD ROM

依家仲有公開發售飛買咩？

今晚睇下

大把。

一齊組團去睇喇

仲有幾場仲賣緊
不過要VPN先買到

你要買機票了,機票都唔係易買

仲未知去幾多日好 依家仲忙緊present既野

星期六 日先有時間睇同買

咁到時先,最好去返4,5日啦,
福岡都好多野玩

好似去熊本果d都近，不過都係櫻子為主

如果新幹線,半個鐘就到熊本

林田櫻子,你睇邊場,東京nhk?

市原市呀,第1場
album出後第一日就睇
唔知點溫D歌

你好似係唯一好好彩第一輪就抽中nhk?

唔係我,係大原櫻子巴打

好想聽 遠くまで live

唔知今次演唱會有無得直播

上次4th tour 最尾個場有得直播

昨日東京free live的詳細repo

report正,好想去

真係好正

好多人

岩岩訂左櫻子本書.紅色版本

點解唔係7月先搞

我7月17日去東京

我已經收左貨喇，書內頁的櫻子個頭幾乎全紅

個樣望落好似有點唔夠訓

我可能明天或後天才收貨，因為等埋mini 一齊運

Free Live 嘅海報上有一部分用黑色膠布封住，好有可能係3專內有抽飛serial code, 估計係5周年纪念武道館演唱會（或arena) 。 相信未來兩星期會有公布。

星期日去咗尖咀HMV 行吓，見到依家門口有日本唱片推介區

正面係LiSa 丶安室 同蘋果女皇。
背面如上圖，有 柚子丶Flower Flower 同 大大個飯島真理。香港真係多毒L

V 家三姊妹喺入面日本區，如下圖

結果手㾗買咗 Time 台灣版，貪隻concert DVD.

本來想買啦啦隊BD, 點知冇，結果買咗「帝一之國」BD. 呢套係我上年推介日本電影。

櫻子個簽名好靚,點先有櫻子個簽名

去偷咗張海報，被捕的話可能成為國際新聞令櫻子更多人認識

啦啦隊只係出左DVD
好可惜,不過我都照殺

Arena係咪仲大過武道館?
仲有國立競技場

fansclun抽獎
或者上網買
之前見過有張カノ噓的即影即有相連櫻子簽名去7萬yen

7萬yen 咁貴既

應該係見過最貴

要黎收藏嘅話買日版重好

集運 Photobook.

京子巴打 2本
林田巴打 1本
李毅凱巴打 1本
有村巴打 1本

今日應該寄到去tanso ，今晚可以睇吓轉運要幾錢

難得出港版又想支持下
仲要有字幕
櫻子皈碟如果出港版我都會買

Photobook原來係今日發售

直頭唔同level

講緊Arena定國立競技場?
V字3女櫻子應該最快開到大場

國立競技場可以坐到7萬人
櫻子係東蛋開仲好

7萬
估唔到多成咁

請留意，用集運的話，手續需時，估計大概出碟後十日至兩星期左右才收到。運費加手續費約800円左右。

有村巴打因為唔要特典，集運好唔抵，所以會用Amazon 慢運，約出碟5日後收貨，總共只需550円運費。而且因為免稅，所以本体平咗293円

好的
到時上網另外下載來聽

ig followers127萬
好似係升返？

反正你都會DL hi-res 㗎啦

一定會
出碟個日我已經到左日本，準備睇頭場5th tour

羨慕。等repo

畢可一畢可再巴打，特典C的Tsutaya 原來我張信用卡買唔到，會唔會考慮另一款特典？
特典A, B, E, F 我都買到。

本日生出演します📻✨

■13:00台
cross fm「FRIDAY SPECIAL BAYSIDE SHOCK」

■14:00台
RKBラジオ「オトナビゲーション」
※観覧可能

■15:00台
FM福岡「BUTCH COUNTDOWN RADIO」
※観覧可能

■17:00台
KBCラジオ「夕方じゃんじゃん」

■18:00台
LOVE FM「music x serendipity」
※観覧可能
今日個行程好勁

搞到全日黑面

仲有兩張超可愛的！

6月22日會上富士番組 全力！脫力! Times

眼鏡櫻子好可愛

呢款眼鏡出期地襯櫻子

好OL feel

巴打們，想問下有冇咩辦法無日本電話號碼都睇到live? 小弟前排睇完武道館live Blu Ray 沉哂船

利申 未試過去日本睇live

1）可以找代購如Vvcity, buyee
2）搵轉寄服務如tenso
3) 找有JCB 卡或日本信用嘅巴打代買

3專最後一首歌 joy and joy
新風格，有點舊英文歌feel
不過唔太鍾意櫻子把聲混得太緊要，較鐘意保持佢嘅原聲

係唔係即係唔使經嗰個咩EMTG黎買?今次難得有機會真心想去睇。 Btw thanks 巴打

宜家買已經比起早兩年易好多，如果有JCB可以直接用信用卡比錢 唔一定要 店頭払い(即去便利店交錢)

今次有返實體飛喇
我同幾個巴打都係實體飛

一首玩下新野都好

我想問點入櫻子日本fans club

用信用卡俾錢就得？

一個月俾300 yen就得？

無jcb

係呀，呢個就不限任何信用卡都得
一個月22蚊左右

以前又係無咁方便，只可用上台電話申請
不過近期都無咩野睇
間唔中用來抽簽名poster同埋演唱會用

「one」嘅一分鐘，夠商業化

「夏のおいしいところだけ」兩分鐘cut.
水野作嗰首。個人覺得普通咗D。

今次大碟的新歌好似宣傳得比上次多
希望繼續加油

energy唔錯
典型J Rock
live應該好好氣氛

其他歌可能收音機音質問題
聽落好似都商業化左少少

one 幾好聽

點解用電腦上唔到fans club個網

一定要用mobile上，因為係mobile fan club

櫻子相集已開始集運，預計下星期初到貨。

佢計我個rate係0.07415， 因為有500円集中包裝費係因為我搭多一本雜誌而來，所以扣番。
共 7170-500= 6670 x 0.07415= hk$ 494.6
除7件，每件 HK$70.65 運費

本體 21770円 x 0.0736 (信用卡計既rate)
再除6 = HK$267

合計每本 = HK$337.65. 收$338 啦

你本雜誌都好甘

純粹為特典

本雜誌太重

感覺上都平過代購既

張特典同單曲送個種差不多

其實冇意思，純粹試吓成個集運過程同收費。
咁點都平過代購，一定過百，而且個滙率食水好深（0.0805）

今次封入特典，不是加場，好失望。

《その1》
Enjoyプレミアムキャンペーン抽選応募用シリアルコード封入
（以下のA賞、B賞何れかに1回応募できます。）
--------------------
A賞：「大原櫻子 5th TOUR 2018〜Enjoy?〜」バックステージご招待・・・計10名様
※「大原櫻子 5th TOUR 2018〜Enjoy?〜」入場券を持っている方のみが招待有効となりますのでご注意ください。
※「大原櫻子 5th TOUR 2018〜Enjoy?〜」6/28千葉公演は対象外となります。予めご了承ください。

B賞：Enjoyプレミアグッズプレゼント・・・計100名様
※当選発表方法や他詳細はCD封入のチラシと応募サイトの注意事項を必ずご覧ください。
【応募締切】2018年7月1日(日) 23:59〆切
--------------------

《その2》
今すぐ全て聴ける！プレイパス対応！
CD収録内容がスマホで簡単再生できる「プレイパス」サービスです。
※プレイパスのアプリのダウンロード、登録が必要となります。
※初回限定盤Aのみ特典DVD映像もプレイスパスサービスで視聴できます。
【ダウンロード有効期限】2019年6月30日まで

可以Check寄件進度

唔該哂

見到miwa 個Yokohama arena場影出來好大
好想櫻子開返場

約坐17000人

我7月8號後先拎到唔該哂

玩得開心D。Enjoy the Show!!

A賞後台見櫻子
唔知抽獎形式係點

如果28號我去到日本買隻來抽
就只可抽29號呢場
唔知點樣可以趕得次

A賞 第一場 6月28日 千葉係除外嘅，因為7月2日先至抽獎。如果抽中，立即買岡山或 広島飛

明早鬧鐘新聞有櫻子, 應該今晚三點解禁「ツキアカリ」 MV

有MV睇
不過youtube 迅速delete咗，可能錯手早咗放

原來係咁

希望youtube放完整啦

唔會啦

【お知らせ】
今、SNSでアップされている情報解禁前の動画は、不正にアップロードされたものです。リツイートや、転載は止めて頂きたく切にお願い申し上げます。なお、本当の情報解禁は本日になります。ご迷惑おかけしておりますが、引き続き大原櫻子の応援をよろしくお願いいたします。

期待新mv

A賞後台見櫻子,有無得合照?

之前係有的

今次MV 唔錯
各大電視台早晨新聞

TBS はやドキ！

日テレビ Ohai!4 News

日テレビ ZIP！

富士鬧鐘TV

名古屋テレビ ドデスカ

ABCテレビ おはようコールABC

夾埋差不多頭中尾齊曬

完整版應幾好睇

隻歌好似麻麻地

好似成隻碟都係呢種風格
有少少走偏左

不過點都好，係第一隻跳舞MV

難得玩跳舞MV如果首歌型D勁少少就正
始終聽慣Rock

想問櫻子 Lee backpack 個本書既內頁，
兩個 version 係咪有唔同？

共3頁相，有一頁唔同

其實唔係書，只係幾頁紙黐住個盒

到貨

可以tg 我約拿貨

Go!Go!Guitar 8月號封面加海布

又一大塊肥面

已經睇慣咗，覺得都ok

如巴打所願，有少少名氣嘅樂隊cover櫻子嘅歌
SOLIDEMO 係同櫻子同一年攞日本唱片大賞新人賞。

好支持，如果有機會上電視又cover或入落CD就好

大原櫻子 - ツキアカリ 定整MV 高清

唔該曬

唔駛客氣
我覺得呢個係櫻子出道以來拍得最好既MV之一

而且首歌聽左成首之後,覺得好聽左好多

呢類歌好適合tie up廣告或劇集。

著住睡衣嗰段幾cute

6月22日嘅「バズリズム02」會現場演出「ツキアカリ」， 期待佢現場舞姿。

如果加埋dancer,
有成個隊野望落應該會更勁

Steady 7月號櫻子專訪

見到7仔有得買賣櫻子本 Lee backpack book

早知唔駛上網買咁煩

新碟包裝

初A

初B

いとしのギーモ都有mv

是making, 不是MV.

可能係影錄音室

訂哂兩隻

全碟試聽

わたしは涙がこぼれて何も言えなかった

青い季節 幾好聽
就1001 你推爆佢算啦

未諗到新post點開，用乜標題。我D風格吸引唔到人入嚟。可能要用「突發！日本大面歌手私密片流出」 先至有人入嚟

今次用超簡約風
我試下開,慳水慳力,
衰左入我數

唔該曬巴打。

想請問大家會喺邊度訂碟

宜家習慣左網上訂
Amazoon HMV同Tower Record等等
以前搵鋪頭既話香港區就聲威閣
九龍都係信和

就來1001
基本上一定可以在大碟前出到新pist,睇下有無機會吸多D人加入就さくふぁむ

歌詞？

係

有點期待呢個節目

希望有遠くまで高清版

新post:

差一留意爆post